點解九巴唔罷工

佢地一罷基本上都全港罷

因為仲有狗鐵

負責車你地去集會呀

出左post Ig
不過冇含原意

佢地中資企業黎?

ON9佢罷工你點樣去野餐呀
游水呀?

可以考慮慢駛

咪講左慢駛囉